白粉仔胡子彤自稱演員，但上網睇盜版戲

好識尊重知識產權

仲有提你唔好食咁多白飯米粉啦

對身體唔好

最後祝你身體健康，戒毒成功，脫離苦海

炒車咁樣衰

who?

見到樣都唔識

睇錯白胡子

邊個黎 成個弱智咁樣

有連登仔追擊即係代表事業成功

係咪得我覺得佢幾靚仔

唔識欣賞

通常係佢身邊人先會話佢靚仔

錯啦

你睇metoo麗瑤，都係紅唔起

巴打真係好憎條白粉友

賊眉賊眼樣

條白粉友好撚吋，我個fd同佢打波比佢係咁屌，又懶好波

關白粉咩事？

因為食到佢成個道友樣咁

樓主同佢都幾大仇口

我港隊學長黎
你話會成日開口屌就冇
不過串就點都有少少既
但對細仔既話就幾好，算有耐心
未去到上面講咁差

我識佢10幾年應該點都比上面靠睇樣/聽朋友講就講既有說服力掛

不過兒登仔一言堂，要屌一個人可以靠各種聽講黎屌，識既就話護航

利申：唔同球會 對手球會黎，同佢都唔算fd ，但至少對住家長小朋友係冇問題，有禮貌，係外表睇落串

同場既講真互屌下就一定有，私下講邊個廢邊個柒係咩圈子都有，用聽朋友講黎抹黑好冇意思

歡迎負皮我，我都預左 兒登一定要你屌我跟 講兩句公道說話都係打手

好野喎

自稱唔同球會又唔係fd黎認同佢

唔係fd會幫佢打咁大段說話？

咪以為戴幾個頭盔就覺得自己做打手好成功

做多左啦

係咪少林足球個龍？

翻去成班再諗下點度橋啦

我同唔熟代表要屌佢？
小朋友番去做新年作業啦

我認同佢對家長同小朋友
對全年齡就麻麻 有問題？

兒登仔質素就係 只要唔同球會就要同埋你地圍爐講佢不是？

我自己就唔太中意佢，但見你地成班on9仔又唔係棒球圈，唔係ssp圈 又唔係娛樂圈就係到莫須有就好好笑

話我打手既去之前mlb post睇我留言咪知我係打手定圈內人
波衫我就唔影，廢事起底

只要有人開po公審唔支持就打手
之前方力申個po又係咁 個個話佢花心食女搞到同stephy分手，睇左10頁都未睇到有人確實講到佢幾時偷食過出去玩過

上面果班話fd咩咩咩既，連圖都冇張一味靠吹
同你講，佢以前仲似女人 18歲前成個女人咁又瘦，比人笑佢遊擊傳去一壘都唔夠力正係打到二壘，係後面果排成班做gym先叫似番個運動員
但你話佢屌隊友好撚串就真係唔覺 定你長期裝左cam睇哂佢？

佢外型我唔評論，人品唔覺有咩問題

Btw :幫埋你地講，棒球港隊唔係咩勁運動，出去成日比人打爆，不過都好過你班鍵盤戰士步都唔跑下見到人唔順買就開po公審

比人踢爆左就嬲嬲豬話人小朋友

仲打番咁大段野，身有屎咁

你自己都證明左佢事實係吋，屌人

同樓上講既巴打一樣

仲有連登咩人都有，醫生律師mk咩人都有

咁快就話人鍵盤戰士步都唔跑

仲有唔係果個圈就唔可以評佢？

咁我係咪要同美斯踢過場波先可以評佢啊？

自己暴露自己係弱智

我屌宜位「演員」睇盜版戲

樓上就有打手轉移視線

踢爆左d咩
一齊打過波就叫打手？你踢爆我係打手咩
有樣野我就唔明，踢波籃球咩球都好，有人冇屌過？
JR出圈有冇比人屌？
C朗浪射隊友有冇攤手埋怨過？
使唔使你失誤幾次or睇係到k仲要好似女朋友咁係咁話你最叻叻豬？
我自己係車迷，世三夠日日屌阿朗，咁我又要話佢人品差？

比賽當下屌好正常，係隊友根本唔會放係心，尤其失誤左比人屌仲冇咁內疚同埋下次知咩事，除非係人身攻擊，對人唔對事

睇你講野就知你根本冇玩過咩多人既團體運動，下下收埋表面話冇野冇野果種團隊氣氛先大問題

至少兒登係咩人都有，不過你連個user名都要針對呢種唔紅既小演員，唔會係咩成功人士既氣度 係味條女比佢食左先咁憎佢？

打咁多字咁上心，真係辛苦曬你

轉移視線唔使咁既，收左幾多錢啊打手

我一直都係屌佢樣衰，同冇星味冇演技

屌打波矛同廢又球品差係其他人屌既

仲有你咪繼續囉，繼續暴露自己係弱智咁

為左幫人洗底有利，就利申自己同人唔fd又隔離隊

我冇話過一齊打過波就係打手啊，係你講炸

身有屎咁

好撚樣衰

認同佢睇盜版？

條女係咩味

成個post主要講個白粉仔睇盜版

條友轉移視線仲要話人屈佢係打手

係

佢做逆流大叔同點五步都幾真
睇得出無乜演技 但係真誠搭救
不過真既 真係唔算靚仔

樓上
屌緊睇盜版呀

演員黎講，可以接八両金班，不過八両金更順眼同感覺唔會乞人憎

因為係做番自己

仲有佢係好樣衰

就係無人識先要推下

條友仲話佢唔係打手wo

係咁轉移視線

靚仔大隻

屌你老母死返去打棒球啦學人做戲

白粉界入面？

打棒球打唔到職業級啊

但又扮職業棒球員

其實佢係有後台定點?
無lala運動員有咁多戲拍

譚善言好慘 靚靚女女要畀個樣衰得咁緊要嘅錫 游學修都好少少

中上樣男仔真係咁少? 依家靚女配個普通樣男仔好似已經執到咁

角色做道友明

覺得你就係本人
扮咩港隊學長
屌咪屌 閃閃縮縮咁

游學修都叫演藝出身

雖然唔算靚仔，但起碼好過個白粉友十條街

宜條白粉友，玩下棒球就扮全職

冇啦啦又轉去做演員搵食

條友柒到縮番入老母個閪到

係咪點五步個條友

個樣刻左個「串」字

笑死 演員

其實佢真係好撚樣衰
個陣睇火速救兵見到佢真係忍唔住即刻熄左唔睇

八兩金執一執都應該靚仔過佢

其實如果我係 我會唔會care你
是但 見到成班傻豬係到圍爐
次次兒登仔反完都唔見有咩影響，反gem人地就風山水起

就咁 我打完亞運冇打 你要屈我係我冇咩所謂 網路世界你覺得自己贏咪贏 我又冇所謂既 比你真人見到佢你敢屌佢咩

點啊，仲咩唔回應番柒左既野啊？

我睇佢形象咁差，邊個比廣告job佢接

講黎講去都個幾句

我見到佢一定大大聲叫白粉仔

冇影響你打咁撚多字把撚咩
口裹說不

佢有咩咁把炮呀 唔敢屌佢 你傻撚咗呀

咁上心

邊撚個呀唔好咩都放上黎OK

放上fb啦

同兒登仔認真

生得唔靚仔就唔做得演員咩
駛唔駛嬲到開po日講夜講屌人
咁上心 唔知以為溝左你條女

就係你d仆街

搞到谷d垃圾做演員

條友又冇樣又冇演技又冇星味

屌你老母仲要比主角佢做？

香港乜有棒球隊架

人地自己人咪咁認真囉

比人講中左就話人先登仔

之前盲撐條女 就麻麻地佢

你整隊門球隊

都可以叫全職運動員

佢條女咁大隻又成個唐記咁

之前係有幾張相就曬角度咁影同p左圖先睇落ok

成班連登狗公就當人女神

佢條女同佢一樣都係咁垃圾

Push

得啦 知你最識戲啦
嬲到呢
係咪搶左你個男主角做 唔忿氣呀

係咪做觀眾唔可以評d演員先？

毒仔

你覺得我靚仔d定胡子彤靚仔d

You

毒仔

咁撚有抱負咪去演藝/藝員訓練班 讀完入行囉
而家擺明靠關係又拍呢樣又做馴龍記配音
仲尻馳過狗公坤
係睇你唔撚順眼架啦

Push 1 push

係

你見我有屌過白只咩

白只係肥毒，但真係幾好戲

人地仲要演藝出身

毒仔支持我狙擊白粉彤

老翻狗 電影業就係比呢d人搞到冇淡好食

叫得Tony都係死賤種

區海純條仔

樓主果然好憎呢條友，係咁開post狙擊佢

里華馮力士同奇洛李維斯
盜版戲畫質咁低點解會有人頂得順去睇，仲有啲水印，見到都唔開胃
不過呢條友係乜水黎，咁嘅樣都做到演員

自稱全職運動員既「演員」

仲要話做演員

平常人都話啊

自己都唔尊重自己行業，正垃圾

太垃圾

忍唔住狙擊

柒頭皮縮番去老母個西到啦

你收皮啦 屌你老母

其實好小事

小事？

演員都唔尊重自己行業

仲有佢都上到位

證明香港唔係靠實力上位

普通人睇老翻電影咪小事
電影演員睇老翻電影=唔尊重自己行業

白粉彤身邊人比左個負評你

無人識當然要自製新聞

人地古天樂間公司ge

仲r到唔少job

呢條友同佢而家個女朋友歐凱淳，兩個都係菠蘿雞，一味靠黐 黐娛樂圈黐呢樣黐嗰樣

我都好憎呢條友 佢條女係歐姓仆街運動員 果然物以類聚

冇實力咪周圍痴

Who?

住天馬苑既白粉拆家

其實...呢d人都值得追擊咩

條白粉仔靠痴開娛樂圈d人搵食

宜家搵唔少，開鋪啦

收手啦，白粉仔

Fish331條歪星有冇人識？

嚇到即del左我

白粉仔可以休息幾日

到幫佢紅下出下名

其實如果唔係你咁落力開po同佢曲線宣傳
根本無人識/care/留意佢

呢個我識 馬拉人黎

曲線宣傳？

我覺得係
你唔該個咁嘅名同狂開post
鬼有人識佢
藝人最怕無人識
你依家係幫緊佢出名

唔係啊

宜條友已經r到好多job

拍左唔少廣告

但無人叫得出佢個名
d廣告都好小眾頂多當佢model
全靠你個個知佢叫胡子彤
•

宜家佢公司政策就係唔好理我

由我隻癲狗係到講

咁關心依個無名人除咗佢自己就係佢公司同事

佢係我公司我仲會搞9佢咩

肯定係佢公司or die hard fans
咁鬼留意佢
story都realtime cap

因為我好憎宜條垃圾姐

無無緣無故嘅恨
唔愛點有恨

我哋依d 普通人對佢不痛不癢

唔鐘意宜d見高拜見低踩既人姐

扮曬全職棒球員走去娛樂圈到搵食

不斷search佢料去追擊佢
明顯係瘋狂fans愛上佢

咁樣衰

你屈都屈個靚仔d

把口唔恨好討厭
其實春心蕩漾

電影工作者睇老翻

近年難得一見既賊眉賊眼

痴線

我真心想佢收皮

最好冇人識佢

好，咁我唔唱佢

我唱佢間鋪

多得樓主我先知道原來佢開咗間鋪 樓主幫佢曲線宣傳？

好明顯啦嘛

喂唔好咁快踢爆樓主
利申真係唔知佢開舖

原來樓主扮曬diss胡子彤咁其實係佢fams黎嘅

佢未開這個po同未改依個名之前我直情唔知邊撚個係胡子彤添啦

全靠佢連名都要改到咁，胡生先喺連登響朵咋

自己like自己個comment

我估計樓主係依條友嘅分身

樓主比人踢爆咗潛左水

佢兩個仇人黎?
見樓主開埋新ig ac comment

邊撚個

下，有野做炸

原因？

又係紅唔起

做乜咁憎佢

我都好好奇樓主究竟有幾憎佢先會開個新ig ac同改過個名黎尊係用黎屌7佢😂🧐

我好憎d垃圾運動員撈唔掂

就走去轉形做演員

仲要d戲又垃圾

冇

我想斷佢米路

Ching咁你有乜提意先如果唔做演員嘅🧐唔通叫人地廿幾歲人再進修先再岀黎揾嘢做咩

你一係就去讀apa 或者入藝員訓練班

大佬啊，你d戲咁屎點解要比機會你

大把人讀apa出黎又冇機會

公平咩？佢打波又唔係勁，咁應該面對現實

讀好d書or學一門手藝，而唔做去做自己唔善長既野

年中有咁多新出道歌手唔唱得，又咁多新演員演技唔得，好常見啫，咁都唔洗憎到要狙擊佢架？

Ching都講得啱
但係以fans/haters黎講你都算好撚了解佢喎

因❤️成恨

咪係

非常可疑

講得好岩 呢排唔知做乜尻係咁有po唱佢

究竟佢得罪咩人 要動用連登佢抹黑佢呢

我就係佢haters之一

反佢咪反佢

上面已經講左原因

反正連登仔已識胡生
樓主目的已達

白粉彤想紅

咪幫下佢囉

我估樓主都唔識打棒球呱話曬香港都得咁少人識打
咁ching又係用咩準則黎決定佢勁唔勁呢?你有睇過佢打咩
利申都係聽過下棒球呢項運動

話哂都叫做港隊吖
可能樓主將港隊同美國日本比所以話佢渣
不過我覺得唔識又唔好亂話人
利申唔識

勁又好廢又好

點解要轉型做演員呢？

演技你地唔會又話香港得咁少人識演戲

樓主用咩準則去評個白粉仔？

唔識演戲又唔好亂話人

算啦haters gonna hate 就算人地幾叻攞乜獎乜獎啲haters咪又係覺得佢係r獎博上位
連登無謂太認真啦學樓主話齋

事實係冇料到但又上到位

演得咁差係人都睇到

都係個句，演藝個班有料過佢咁多

點解宜條廢柴就上到位

平時靠周圍痴d大人物

讀asso曬又係痴d勁同學

我就係最憎宜d咁既牆頭草

睇黎樓主每樣都好似識少少咁啵
打棒球你又識演藝班有乜人你都識仲可以分埋高低 原來樓主平時對各個範疇都略有研究 😯 咁不如樓主再分享下胡生除咗你咗講嘅廢同埋人人都知嘅演戲屎之外仲有咩唔好 講佢演戲屎都講到悶

辛苦你幫香港棒球隊講咁多說話wo

打係topic上話佢睇盜版戲唔討論

走去轉移視線

除咗點五步 其他演技負分

外型就.....係咪靠人脈上位？

同佢個弱智樣女朋友周圍痴

做菠蘿雞

咁你自己都有份帶錯話題啦 你而家先睇得岀咩 同埋我冇特別幫棒球隊講嘢喎因為我都唔識😯係樓主你覺得自己識打係到批評人地咋喎

樓主你咁樣盲目番佢又冇新嘅理據咁好悶姐
不如我幫樓主你總括一下你咁多個post屌胡生啲乜啦😉
1.樣衰
2.打波屎咁啱又去做咗演員
3.演戲屎但係又上位快
完
樓主其實你係咪葡萄人姐

就係比你班撚屌帶走左啊

唔識打波唔可以評人廢

Good logic

樓豬同胡子彤嘅關係=奧瑪同阿仙奴嘅關係

得 隻手又生係你到你中意點打都得 咁樓主好似對棒球都有啲認識喎如果唔係你點知人地係到做緊啲乜呢

做緊咩係人都睇到，上疊又慢，擊球又唔夠力谷人上去

唔識睇既都知佢唔掂

唔使再屈我係身邊人同埋佢公司d人啦

作為一個尊業嘅hater我覺得樓主你真係幾有心 竟然得閒到上網睇埋佢啲片
佢打得叻唔叻我就唔知啦但係你拎樓上講嘅日本美國黎做標準嘅咁佢就緊係唔入流啦
同埋冇人想知你係咪佢身邊嘅人囉好冇

哦

宜家決定唔唱佢

因為條垃圾唔紅

反而佢條女紅

就唱佢條女

其實你係咪癲撚咗 已經冇乜人理你仲喺度自己發癲

有咩所謂

其實你係咪好想同胡生做愛咋，係就早講啦

好想嘔

唔好玩啦

又打飛機

又幻想自己係唐記

你好落力喎日日自推你打飛機對象

屌佢老母咩

咪撚玩